聽日去咖啡灣燒烤,要幾點到先有爐？

好撚怕去到無晒位，比d賓賓強霸

推

咁撚熱邊個同你爭位bbq呀

主要係班賓賓
唔撚係燒霸撚住個位

咁都開

朝早 6:00 碰吓運氣la

咁撚熱 去游水仲好啦。
炭爐人都乾

一大班朋友約好，無爐真係好無引

賓賓趕走佢地就得

除非佢地真係燒野食

now

比廿蚊霸爐既人

利申：試過